全民武裝，向警黑宣戰。

乜都唔需要講，武裝自己，短期香港人必定升級行動，隨時推翻政府。